致 美利堅合眾國第46任總統 祖·拜登 Joe Biden

Hello, Joe, Congratulations!
Mr. President, you did a good job, really good job. You are great and I am sure you will make America great again.
I am grad to hear your VICTORIA in the US PRESIDENT CAMPING .
Congratulations!

又一隻

連登大使

VICTORIA

有無秘密?

拜登識廣東話

抽夠水未？ 拉

勾結外國勢力
違反国安法
拉

抽咩？

大亨，記得恭喜人家之中，第二句要「introduce yourself」：hi Joe, I am the king of PASSIONTIMES!, I am grad to hear your VICTORIA in the US PRESIDENT CAMPING .

25大享？

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

推

牙joe去左邊度camping